買新車既話，你地budget 係幾多個月人工？

預1年人工會唔會太多？

1年人工都學人買車

我地連燈仔炒日散就攞住cash一炮過即日揸車走

2個，已有車位，唔駛租。

勁

日撚日塞車
好心就咪撚柒再買車屌你老母

全香港大家一齊唔揸囉

ae110,一個月人工

我就是成功既例子

三個月至半年

唔買樓就買車

過到英國至買 ， 香港咁細地方， 揸黎做乜 ， 去到歐洲起碼可揸去法國意大利

有ae110 新車賣嘅話我即買

唔好再買啦dllm
而家返工放工都塞琲仆街

新車情意結？

搵處女咩？

1000

基本嘢啦

連登仔9成9人口冇車牌

睇topic 啦盲撚

好快唔通啦

你唔好揸咪得lo